如果無睇醫生，咁可唔可照戴口罩?

大佬，而加啲惡菌好難好，我岩岩做手術，又係長期病患者，但日日睇醫生會食窮我，如果咁岩因為我戴口罩比藍絲打咁點?如果咁岩因為戴口罩，比差佬抖咁點?(利申:絲)

頂 睇下條條例先啦

戴口罩預防疾病係人權